生活係窮家庭有冇人明

見到何猷君又靚仔又有錢又叻 真係窮人生仔

係咁㗎喇

😔